<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>5849</category-id>
		<category-name><![CDATA[Gift packaging items]]></category-name>
		<title><![CDATA[Rich Trumpas baltas Cosplay perukas - Pūkuotas tiesus unisex perukas vakarėliui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Bagātīga, īsa, balta Cosplay parūka — pūkaina taisna unisex parūka ballītēm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Rikkalik lühike valge cosplay parukas - kohev sirge unisex parukas peoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Rich Short White Cosplay peruukki - Fluffy Suora Unisex -peruukki juhliin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Dėkojame, kad įsigijote produktus iš RICH parduotuvės. Linkiu laimingo apsipirkimo!Unisex trumpas, smailus daugiasluoksnis tiesus perukas moterims, vyrams, berniukams. Gautą peruką reikia pakeisti. Susikurkite savo plaukų stiliųKepurėlės dydis reguliuojamas .gali tilpti dauguma žmonių (galvos apimtis: 21–24 coliai).Galite pritaikyti dangtelio viduje esančius kabliukus, kad jie atitiktų jūsų galvą.Pagaminta iš karščiui atsparios sintetinės medžiagos pluoštas.Atrodo ir jaučiasi kaip tikri plaukai ir labai lengvai tepamas šauni ir puikiai tinka halloween.anime.cosplay.costume.theme vakarėliams.Pašėlęs karnavalas ir puošni suknelė.Spalva gali šiek tiek skirtis dėl kompiuterio monitorių spalvos nustatymai ar kiti veiksniai.padėkite suprasti.jei kiltų problemų.nedvejodami atsiųskite mums el. laišką.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Dėkojame, kad įsigiJote ProDuktus Iš Rich Parduotivės. Linkiu Laimingo apsipirkimo! Unisex Trumpas, Smailus DaugiasLuoksnis Tiesus Perukas Moterims, Vyrams, Berniukams. Gautą Peruką Reikia Pakeisti. Izveidojiet matu stilu izmēru, kas regulējams. Var uzņemt lielāko daļu cilvēku (galvas tilpums: 21–24 collas). Jūs varat uzklāt āķus vāciņa iekšpusē, lai tie atbilstu jūsu galvai.Agāms no karstuma rezistenta sintētiskā materiāla šķiedras. ballītēm. Karnevāls un krāšņa kleita. Katra var nedaudz atšķirties, pateicoties datoru monitoru krāsu iestatījumiem vai citiem faktoriem. Laišką. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Täname, et ostsite tooteid Rich Store'ist. Soovin teile head ostlemist! Unisex lühike, teravdatud mitmekordse sirge parukas naistele, meestele, poistele. Saadud parukas tuleb välja vahetada. Looge oma juuste stiilide suurus suurusega reguleeritav. Mahutab enamiku inimesi (pea maht: 21–24 tolli). Võite korgi sees konksud kanda, et see sobiks teie peaga. Pidude jaoks. Karnival ja uhke riietus. E -post. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kiitos tuotteiden ostamisesta Rich Storesta. Toivotan sinulle onnellista ostoksia! Unisex lyhyt, terävä moniselitteinen suora peruukki naisille, miehille, pojille. Tuloksena oleva peruukki on vaihdettava. Luo hiustyylien koko säädettävissä. Voi mahtua useimpiin ihmisiin (pään tilavuus: 21 -24 tuumaa). Voit levittää koukkuja korkin sisälle vastaamaan päätäsi. Juhlia varten. Karnevaali ja upea mekko. Särkari voivat vaihdella hieman tietokoneen tarkkailun väriasetusten tai muiden tekijöiden takia. sähköposti. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/120/483/769/120483769/rich-trumpas-baltas-cosplay-perukas-pukuotas-tiesus-4220f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/120/483/769/120483769/rich-trumpas-baltas-cosplay-perukas-pukuotas-tiesus-6b81d-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/120/483/769/120483769/rich-trumpas-baltas-cosplay-perukas-pukuotas-tiesus-0b164-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/120/483/769/120483769/rich-trumpas-baltas-cosplay-perukas-pukuotas-tiesus-61f1b-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/120/483/769/120483769/rich-trumpas-baltas-cosplay-perukas-pukuotas-tiesus-2eb5f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771382562]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771382562]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771382562]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>9889</category-id>
		<category-name><![CDATA[Fest atributes]]></category-name>
		<title><![CDATA[25vnt nosies rinkinys, klounas nosies Helovino dekoracija, 5cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[25gab deguna komplekts, klauna deguns Helovīna dekorācija, 5cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[25tk ninakomplekt, klouninasal Halloweeni kaunistamine, 5cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[25kpl nenän asetettu, pelle nenän Halloween -sisustus, 5cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymasMedžiaga: kempinėDydis: 5 cmraudonaKiekis: 25Pakuotės turinys: 25 * Klouno nosys PUIKUS VAKĖLIUI - Ši klouno nosis puikiai tinka gimtadieniams, Helovinui, kostiumų vakarėliams, raudonos nosies dienoms ar tiesiog pasipuošti! Jį lengva nešioti, kad galėtumėte nešioti bet kada. PREMIUM MEDŽIAGA – šios raudonos nosytės pagamintos iš aukštos kokybės putplasčio, kuris yra minkštas ir ypač minkštas. Lengva nešioti ir nenukris. Dėl savo nemetalinės konstrukcijos ir lengvo dizaino šis vakarėlio malonumas yra patogus nešioti net ilgą laiką. TINKA VISO AMŽIAMS – ši klouno nosytė tinka tiek suaugusiems, tiek vaikams. Kvailiodami su klouno nosimi akimirksniu garsiai nusijuoksite. Supakuokite 25 raudonas nosis – šis vakarėlio malonumas yra 25 vienetų rinkinyje, kad galėtumėte pasidalyti linksmybėmis su šeima, draugais ir svečiais! Tai puikus priedas prie bet kokio linksmo vakarėlio ar šventės.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Produkta aprakstsMateriāls: sūklisIzmērs: 5 cm sarkansDaudzums: 25Iepakojuma saturs: 25 * Klaunu deguns IZDEVĪGI BALLĪTIEM — šis klauna deguns ir lieliski piemērots dzimšanas dienām, Helovīnam, kostīmu ballītēm, sarkanā deguna dienām vai vienkārši saģērbšanai! To ir viegli pārnēsāt, tāpēc varat to valkāt jebkurā laikā. PREMIUM MATERIĀLS – šie sarkanie deguni ir izgatavoti no augstas kvalitātes putām, kas ir mīkstas un īpaši mīkstas. Viegli pārnēsājams un nenokrīt. Pateicoties tā nemetāla konstrukcijai un vieglajam dizainam, šo ballīšu dāvanu ir ērti valkāt pat ilgu laiku. PIEMĒROTIS VISIEM VECUMIEM - Šis klauna deguns ir piemērots gan pieaugušajiem, gan bērniem. Tu uzreiz skaļi smiesies, muļļājoties ar klauna degunu. Iesaiņojiet 25 sarkanos degunus — šis ballītes cienasts ir pieejams komplektā pa 25, lai jūs varētu izklaidēties ar ģimeni, draugiem un viesiem! Tas ir lielisks papildinājums jebkurai jautrai ballītei vai svinībām.</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Medžiaga: käsnika: 5 cmraudonakiekis: 25 * Tarbija: 25 * Klouni nina sobib suurepäraselt puhkuseks - see klouni nina sobib suurepäraselt sünnipäevadeks, halloweeniks, kostüümipidudeks, punaste ninapäevi või lihtsalt riietumiseks! Seda on igal ajal lihtne kanda. Premium materjal - need punased ninad on valmistatud kvaliteetsest vahust, mis on pehme ja äärmiselt pehme. Lihtne kanda ja ei kuku. Mittemetallilise disaini ja kerge disaini tõttu on selle peo nauding mugav kanda isegi pikka aega. Sobib igavesti - see kloun nina sobib nii täiskasvanutele kui ka lastele. Klouni ninaga lollitamine naerab kohe valjusti. Pakk 25 punane nina - see peo rõõm on 25 tüki komplektis, et jagada oma pere, sõprade ja külalistega nalja! See on suurepärane aksessuaar igale lõbusale peole või tähistamisele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotekuvaus Medžiaga: Spongeberry: 5 cmraudonakiekis: 25 * Kuluttaja: 25 * Pelle nenä on loistava lomalle - tämä pelle nenä on täydellinen syntymäpäiville, Halloweenille, pukujuhliin, punaisten nenäpäivien tai vain pukeutumiseen! Se on helppo käyttää käytettäväksi milloin tahansa. Premium -materiaali - Nämä punaiset nenät on valmistettu korkealaatuisesta vaahtosta, joka on pehmeä ja erittäin pehmeä. Helppo käyttää eikä putoa. Ei -metallisen suunnittelun ja kevyen suunnittelun vuoksi tämän puolueen ilo on mukava käyttää jopa pitkään. Soveltuu ikuisesti - tämä pelle nenä sopii sekä aikuisille että lapsille. Pellein nenän huijaaminen nauraa heti äänekkäästi. Pakkaa 25 punainen nenä - Tämä juhlan ilo on 25 kappaleen sarjassa jakamaan hauskaa perheen, ystävien ja vieraiden kanssa! Tämä on hieno lisävaruste hauskoihin juhliin tai juhliin. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/941/825/82/94182582/25vnt-nosies-rinkinys-klounas-nosies-helovino-dekoracija-c15b3_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/941/825/82/94182582/25vnt-nosies-rinkinys-klounas-nosies-helovino-dekoracija-32e6f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/941/825/82/94182582/25vnt-nosies-rinkinys-klounas-nosies-helovino-dekoracija-f5e56-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/941/825/82/94182582/25vnt-nosies-rinkinys-klounas-nosies-helovino-dekoracija-22745-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771382579]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771382579]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771382579]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>